有冇人試過食嘢塞嘢入牙齦？

一個星期前食嘢feel到有嘢塞咗入牙罅，當時冇理佢，諗住返屋企先整走佢。

點知返到去用過牙線、牙縫刷，都清唔到，仲係feel到有嘢卡住，但望又望唔到有嘢，究竟我係牙肉發炎定真係塞嘢入到牙齦入面？（有冇咁嘅可能？）

而家隻牙好痛，門牙嚟，我仲要靠我啲美麗嘅牙搵食㗎

gay

聽日見！

你曲解咗

睇牙醫應該點同佢講？係咪要照x光先？

推

試下做檢查/洗牙？

2個星期前先洗過牙

都有可能會係攝野食搞到發炎 最好就睇下牙醫
通常就會用工具幫你撩 或者洗番乾淨發炎個位

好，唔該晒